補習同電視台有咩關係？睇完可以拎5**？

其實身邊真係好多師弟妹以為補完習就真係拎到5**
但最後出到嚟都係同自身實力一模一樣
好心而家年輕一代就唔好咁易比補習社啲廣告迷惑咗
搞到周街都係補習社廣告
有時睇到啲咩X X最強真係好嘔心 特別係中文